男友話要前後腳入salon 扮唔識

今日諗住一齊剪髮 男友死都話要遲我15分鐘入去 話驚同唔想
求心態
利申 真絲
兩個都第一次去

可能佢同髮型師有啲嘢

salon咋嘛有咩好驚

佢其實識人喺入面做唔同你講？

一定有D野啦

條仔咁撚on9

男人老狗，整色整水，攪小動作，不知所謂

可能同個洗頭妹有一腿

咁驚咪鬼去同一間啦

但佢自己話想帶我去在先
有野都唔會話同我去掛

最危險嘅地方就係最安全
捉鳩你心理

有咩好驚
驚個髮型師知佢有女會剪個柒頭俾佢咩
個髮型師見你兩個新想留客剪好你添啦